Sara果陣有試過home office咩？ 點解d人越黎越懶

年初4好返工啦

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

net meeting, vnc, ICQ